肥矮毒柒窮醜蠢懶 有冇巴打可以考慮下我？？？？？？？？？

pmed

chao post

肥醜矮毒柒窮臭蠢悶靜鈍
你唔合格wo